iphone7plus whatsapp成日錄音無聲 有冇人都係咁

唔知係app crash 定whatsapp問題定係炆插lighting個耳筒有問題
whatsapp成日錄音無聲
有冇方法解決

我重新開機就算

我都係咁 都係得重新開機
會唔會其實係whatsapp太多野？

我都係

iPhone 7 , 用moov聽歌

應該唔係 我新買無耐 入面冇咩野

on9 iphone

我都係 有時插住耳機聽唔到錄音 跟住歌都聽唔到

same
iOs 10.2

屌呀 我都係 特別係用spotify聽歌再聽錄音又會冇撚左聲

same

我都係
6s 10.2

whatsapp bug

我都係

btw最憎人錄音

好多人都係
我都係屌

應該係WhatsApp bug
要等update

我未上10.2 因為覺得有啲emoji唔靚

洗左個whatsapp對話記錄同重新安裝個app就ok

我搞到要reboot 先正常番

用家問題

我就咁重插個耳筒同埋close apps重開就用得番

已經好大問題啦